98 (43) sor9

Sorry,引晒啲人入嚟

仲打算幫你開

[member]係你有feel定人地有feel先 [/member ]

樓豬=on9

例圖
去完ACG DJ show
攰到癲咗 但係終於體驗到拉姆太郎圍圈跑打call

隔住個mon都feel到陣柒味

咁空曠又唔多人真係柒咗D嘅

就好似dem beat咁
3 4個dem就柒到喊
3 40個dem就睇落好熱血
雖然都係柒

Woooohooo

求老泥包養

駁唔到

屌，好多人，搞唔掂

基本一有人推就長做長有

想劈砲了

g持

A promise is a promise

去到1001不是夢

諗返起都打冷震

池巴dem過？

你話呢，讀得ChinU

me無dem過

池b幫我扑埋得唔得

我答你
唔會

我地何東姐妹 自成一族！

肯放棄未

個個都有鍾意嘅人
爽

我好似冇見過你講自己啲情史

一個禮拜一件，換得咁快都費事講啦

幫你扑埋實得㗎

卜

你冇問

我都唔執輸
幫我卜埋

愛情呀 ？

轉頭咪g

我鍾意你

超 有tg

我冇問你

佢扑咗我好耐啦

會唔會係咁

珍。。

等池巴翻黎解釋下

屌 唔記得開電視睇波 miss咗上半場

唔返㗎喇
唔想幫我卜

可能想扑濕你

羽中係邊

痴線 想搵翻自己都搵唔到

卜未

馬會開錯盤？德國仲有1.4

Binc

攰但係仲為訓
一陣仲要四點起身翻工

我諗我真係攰了

瞓囉咁

原本係訓唔到

咁算啦唔好

今晚先瞓會好瞓啲

4點先翻
咩工黎

今晚你同我一齊瞓ok?

Ok

你bk酒店

Busy
U book

收皮 你都冇做嘢

做緊

U hea

Real doing-.-

返晏咪四點囉

啱啱先醒起羽中翻珍奶

記憶小王子

金魚記憶

扮工

做完btw

邊到搵

呃人

你自己試下-.-

[dragonboat]

識野

你嗰張圖黎嘅屎忽鬼

好得意

Any感想？

絕交

唔好

對不起

原諒me

唔玩了

後悔了

不了

針

88

挽留

建議老泥改名叫呃人的泥

Sorry

唔玩你了

握手

咁gay嘅屌你

最鍾意睇依啲老尷握手

乜都唔講，卜條毛咩

想g你會唔會幫我卜姐

27 31 4
我死嗰日係咪得自己一個人

有得拒絕咩？

Luv u

咁specific嘅

是日唔知乜咪又係咁detail

Dats a lot of damage

On9你真係有

Fix it with flex tape

屌，好sad

我覺得幾正

有可觀嘅財產

Not this

唔準

即係老泥會去旅行嗰時

btw唔好盡信占卜

有戇鳩

客死異鄉

有醫生

星座運程咪依啲

唔計

有我❤️💓😘

Sweet❤️

轉基？

No need轉

Oh shit

悶4
有咩可以睇

youtube
睇開外國知識型youtuber 好正

Lin呢

你唔係上緊班咩

四點起身 六點開工 十二點收工
youtuber list：second thought、half as interesting+wendover production(同一個人來 有兩個channel)、real life lore、life noggin、ASAP science
list住咁多先 應該有排睇

Life noggin幾正

癲

鳩假期

利申想嘔

翻工路上

近排好多人打卡

尖咀
不了
太遠

搭車

行路遠征

會攰4

#身體健康

大家隻咗幾多隻傻

U真傻

食幾多都唔夠你傻

歧視我

。。。我完全見唔到打漏

u 殘障？

大家食咗幾多隻傻

睇得出

Zero

佢唔畀我打個0字
三小

內容空白

企到腳斷

橙

屌你老母城巴又真係閪車嚟

又壞😂👍🏻

好彩行到返去

冇油咋？

唔知
撻唔著

黑人問號

你見到將b幫我叫佢臭閪ok?

食屎啦你

最多我請你飲杯嘢

而家我自己冇得飲咩？

都唔係請你
做咩啫你

甘下個星期六泥

下個禮拜未編更 星期六夾band通常唔翻

如果見到老泥麻煩叫佢開post

人生目標

屌，佢出咗道

記得早幾年佢幫我修過眉

夾咩bam，玩開咩

好似唱K開伴歌咁

啲歌路同咩顏卓靈一樣，不了

dislike多過like

修眉

acg band 玩keyboard
歌偏向rock嘅 chur到最近揀果幾首歌都係bpm180以上

keyboard係咪鋼琴🤔

鍵盤

rgb

電莖樂隊

it9食緊咩

有個中學同學做咗保險狗
點解個個保險狗啲fb都係一鳩樣

it9成日負皮我

？？

聽下舊歌

今朝先聽完

正評

屌 想像到一路夾band一路打個發緊光嘅電競鍵盤就覺得好好笑

點解要笑我

不過如果係兼任DJ/synthesizer嘅keyboard手 係有機會用發光電競鍵盤來控制電腦整effect嘅
不過比較多人會用launchpad/普通合成器 畢竟好似型過禁鍵盤

Xd

哥倫比亞3分鐘直紅

一開波就食全餐

點解啲人咁鍾意夜晚先踢ball

唔係時差咩大哥

係咁㗎咩

美國人喺我地瞓緊教嗰陣返工
佢地連啲乞衣都識英文
所以你明點解美國咁勁啦

好聰明啊

唔記得咗有時差㖭

係日頭錄影完之後播呀

我以後唔瞓教了

但係你唔識英文

sor 唔睇波

補習

我幫你補ok?

你英文幾多

4

嫩

dont歧視me ok？

無呀

秒回ok?

No

ok

你幾多

今日過得快唔快樂

有你=快樂

快

3

sweet

垃圾

你都幾簡單

#metoo

有咩令你咁快樂

愛可以好簡單

又一個英文帝

野食

唔覺

3**

做人好簡單

燒賣gdgd

想bbq

有啲野可以聽吓喎

燒燒賣-.-?

想加一
可惜好熱

y

blow ?

同我go

識食

有緣自會相見

?

yes

好煩

係咪有啲前塵往事

未試過

緣分要自己創造

咩煩

我信天

try下

Ok la

同啲毒撚有咩分別

做功課好簡單做人好難

冇

冇朋友

下 你日日鳩fing都有嘢煩

Kind of lor gum

自己去

有

咩

普世價值覺得自己去=異類

散水餅唔知買乜

做咗異類好耐
不過未try過bbq

以身試法

仲諗梗 ？

我買唔買好

啲人會報警

我阻止佢地

今日有人派
仲要派曬全屙佛屎
做爛市

Pt買你老母咩
佢哋請你飲茶就真

阻入打電話

份工翻咗幾耐

支持

自己team咪duck

correct

蛋撻得唔得

半年

me勁

原本都係自己team
佢今日咁派法好老尷

頹

啲人對你好唔好？
好就買少少 小圈子派
唔好就完了吧

都唔會再見啦

煩過女人

都幾好

使鬼咁好咩
一係你搵日請食lunch pizza嗰啲當係

過得去啦
我與世無爭

好多人咁讚我

不如切jerjer

都有諗過
太多嘢揀
有困難症

Y tho

老豆老母睇完東張西望報導濕疹女後，每人俾左5千蚊我叫我去睇醫生

個仔都幾慘下

老泥女人黎

你都好似有濕疹

Thanks

冇屯門嗰個咁嚴重

dont die

Hope so

老泥有我地 唔會die

佢會唔會第一個因為散水cake而die

可能會 諗爆頭

🤔🤔

出池未

冇打算出

冇飯食了

有話請咩

Selfish

將b係ou係咪女神

我只係辣殺

濕疹？

利申痕緊

今日見it9食口水雞
有啲想食添

呢單真係。。。人生嘅野

我們與你同在

我真係睇唔透

去食

i with 老泥

唔好講笑 睇完幾灰下

me面盲得好緊要
只係認到it9
認唔到itc

其實我覺得個女仔應該有情緒問題
無理由突然間做啲咁嘅嘢

😯😯

又負皮我

我諗佢都鋪咗幾耐
上黎問淨係想睇下係咪可以一定死
估唔到佢隊埋老豆老母

謀殺最難係要過自己心理關口
不過都唔排除係突然情緒激動衝動殺人

【屯門三屍案】23歲女死者「扮返學」三年 曾上網看如何一刀刺穿心

現代羅生門

Ho qq

唔關我事，我瞓咗

琴日啲雞麻麻哋

又係圖

Hi

Why醒咗

老母係到揼嘢

I mean醒目個醒

。。。。。。。。。。

俾人老點過 點都醒目啲嘅

邊個呀邊個呀
水你咁衰？

你

快啲打爆自己

Such small air

跪緊玻璃了

Tdy hv wt do

食飯 行街

醒咗一秒囉佢

Mk

屌你啦

可能

Mk妹

我話你醒咗一秒再瞓返

Woohooo dor fd

U

收皮

點夠你多

佢ou girl god

Me toxic

木-.-

Want sign form

Me applied

吹大啲

John?

Real 長腿大波

Want軍糧
So hungry

我奶你嗰條

食自己啦

你想奶我條咩
我shyshy

how about me

好真性情
好正

頭髮

女神

。。

咁調皮嘅你

鳩月啲雞票平好多
柒八月貴到on9

牙bob下條片講郵輪btw

出咗下條片喇？！！？？！

去邊威

未
吊下你條癮

Want do漢奸

你又g我鐘意？！！？？？

識讀心

我諗緊咩

點解我咁勁

從來唔覺

9月開學嘛

你唔認都冇法

勉強冇幸福

樹大唔收就屙煙鳩月

熊仔頭條新片究竟講緊乜

轉頭睇
阿bie

收咗都可以去

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

走堂=融入唔到新環境
融入唔到新環境=唔開心
唔開心=情緒病
情緒病=冇胃口
冇胃口=唔食嘢
唔食嘢=冇營養
冇營養=唔健康
唔健康=死

所以走堂=死

去旅行=開心
開心=有胃口
有胃口=食多啲嘢
食多啲嘢=有營養
有營養=健康
健康=快高長大

有冇諗過就算你唔走堂都融入唔到新環境

收聲啦屌你老母

惡到死

Hurt4

Y

U laugh9me

No offense

No curve turn ga la
88la

講咗no offense唔係講咩都得㗎咩

輪迴題材真係睇到厭，玩咗咁多次

睇完冇乜感覺，唔知想表達乜

係張敬軒加咗分

我返而覺得有啲煩 瘋狂加background music

唔啱Timing，又唔啱意思，條片當聽歌

啱啊 睇完成條都唔知佢講咩

神棍呃錢播羅賓

Arm ar

咁就冇咗37分鐘

你都冇嘢做

娘娘把聲聽咁多次都係頂唔緊

射jor?

好難頂wo

Joseph

一樣多人睇

地鐵啲臭汗味真係好感動。。

搭bus

唔出聲=good

獵殺星期一幾正

係咪7個角色都係同一個人演

Yes ar
肛肛睇完

得閒睇下先

工已返！希望今日冇咁忙

同人相認未

未 我諗聽日去

羽中c等我呀

修島風聽日唔返

@羽中
老泥山埃

係真咁點

唔答假設性問題

將去到羽中翻工嗰度

將：唔該，我想搵羽中

員工A：吓

將：羽中，你地有冇同事叫羽中

員工A入舖內：喂呢度有冇羽中啊

良久，一彪形大漢步出

將：哦⋯⋯羽中⋯⋯⋯哦！！！原來你係羽中，估唔到你係巴打嚟⋯⋯

羽中：估唔到原來將B都係啫

it9真係幽默

話唔定係真呢

已知一半係假
因為me係絲

笑4

依幾日郁啲就會生氣
唔知咩事

莫生氣

想4
U know?

5g

入房屌柒老細

Diu7u

到係底似女人嘅男人定係似男人嘅女人呢

Why

Me辛棄了

點解你會有咁嘅情緒

艾冬撈

要睇醫生了

精神科

聽日唔翻 今日唔來搵我就星期五啦

btw公司同事唔知我叫羽中 所以來舖頭問其他人有冇羽中人地會當你白撞

山你媽媽埃

根本m黎

買馬唔見你咁叻

好啦

似了

關咩事

我話關就關

咁霸道嘅

成個女人咁

😏😏😏😏

今天的歌

睇縮圖以為係軒仔

陳淑樺好靚女

重溫：我本人-降兩度

On9 app post 2 times

灌水

牛B

又攰撚死 企咗六個鐘 得去廁所果幾分鐘係有得坐嘅 唔想再行同企 有輪椅坐就好

廢青

利申 一個鐘都捱唔到

(突發)日本隊最新無敵陣容曝光

日本隊陣容果然強大

唔識，咩人嚟

閃電十一人

以前好迷

豪炎寺 吹雪 基山廣

仲有zone同哈雷彗星大S射球

利申 右邊後衛好似幾正

正呀 留意咗佢好耐 片個樣同封面一樣咁靚

羽中竟然係追開呢啲

重製+重錄 見到渚薰果幕喊咗

iPhone SE2 本年內不會上市

想4

預咗

希望過生之前會等到

買iphone 叉

個teammate寫web用bootstrap用到錯撚哂
今日有排幫佢執

一定等到

大月亮

樂觀jj

個收銀姐姐記得我飲咩

你一定好靚仔

出池了

點開口講唔做好

I no do la. U do yourself la. Goodbye.

好難開聲

樣衰都可以印象深刻

修島風今晚要發好夢

擘大口

屌你

Ok noted with thx

Thx 老泥

但係屌我

你大細超嘅

我鐘意屌你

小妹唔係咁隨便嘅人

做乜淨係唔俾我屌

名花有主

求其噏幾句咪得囉妖

驚吉親

要搵個時機先

屌梨牙=.=

心動不如行動

一人一個生活上嘅禮貌行為

大部分香港人都好閪好冇禮貌

少少事就起曬槓，好惡

講咗了

對唔住。。

點

冇咩點

恭喜你

Ken Lee 啲fd?

玩唔玩騎士編年史

賀喜你

你真係好On9

唔識太多

但我讚緊你喎

咪係 老泥女人黎嘅

大家都覺得話老泥On9係一種讚美

引用下你姐

☺️🖕🏻

😁😁😁😁

乜春嚟

好遊戲嚟

佢唔戇鳩就應該出問題了

手機驚？

Yes

玩咩Game好

Switch 冇驚玩好悶

騎士編年史

少女前線 手機驚

騎士編年史呀

唔玩垃圾手機驚

清泉

Yes 有冇電腦驚推介

英雄聯盟

屌你老母老母真係戇柒鳩

老泥

咩事呀又-.-
咪pc驚

太嬲

推介埋啲低汁驚

Fornite

冇人同我玩

Animal super squad

乜柒嚟

好遊戲

開開心心影張愛的遺照

玩咗幾日都食唔到雞

渣ga

Console 難用

挑

好彩cod 99蚊
難玩到

好彩冇買New Gundam Breaker，垃圾驚嚟

笑4

我想Join

[有圖]今時今日仲有d咁好既老細

開頭老尷到

垃圾巴膠

屌死氣喉有錯咩

坐我隔離個蘿莉好qq

柒到喊

fbi is watching you

特別版

@將
快啲try

已經下載圖片

#iq200

more than u

U are so funny man

yo

Check it out

分享多一首7歌

垃圾先睇tbb

老母要播

大撚晒牙?

mk
黑社會

me mk妹

一早知啦

最後召集 有冇人想喺good smile shop訂嘢一齊夾郵費？
最後六日（好似係

咁都可以負皮

搵返上屆睇世界杯果陣D相
唉 阿根廷molamola

美斯肥哂

美斯回曬塘腳軟軟
迪馬利亞出得一場冇好發揮
諗諗吓真係有機會冰島出線但係阿根廷冇份

今日起身第一個笑話
阿根廷門將

千奇唔好讀computer science 好後悔

@it9

It9:又到揀major時候

要返煙腸了

羽中c有番工？

有 六點三後可以來搵我

oh 我唔得閒
仲打算宜家黎

唔緊要下星期應該都係一三五 六點至十一半

悲報 今日唔係我收銀

整野飲？

千奇唔好讀_______________ 好後悔

連登仔有咩科唔屌

讀乜都乞食

醫

等食軟飯

沖完一日嘢飲真係覺得台式飲品完全唔值呢個價
天仁用D茶靚好多除外

貴通常係幫手交租
不過我飲黎飲去都係茉莉茶

早呀

老泥係咪失蹤？

普時好似係！

本身呢啲嘢又貴又唔健康

好飲

好鐘意奶蓋

屌你又改名

你明唔明點解你減唔到肥

Um9

香港風情見

Day off

同埋唔好食

想食車仔麵

Shit嚟

秘回

完

電話冇電，得翻33%

冇帶屎袋

你平時食開咩

返屋企

好食啲嘅屎

邊間

Food court

屌你 唔同我食

食咗m記

屌你啦 仆街

有錢

有咩仲平過m記

yum

7-11

或者唔食

佢食屎咪得！

得你老母

小學g

u2

閘住反冇回頭

屌班女人剪頭髮都麻鳩煩
剪果少少又係到嘈嘈閉 又呢樣又果樣
等撚咗成個鐘先到我剪

去開間要book嘅salon 好信得過個日本師傅所以冇呢方面問題

rich

然後冇錢所以一月剪完到而家都未剪過頭髮

一月到依家都未剪
你頭髮有幾長

長又唔係好長 到心口左右～原本剪到鎖骨附近
不過好厚 呢排熱出街一定要紮起

有冇染髪？

有 不過係啡色冇漂

balayage？

黑長直先正

不是

我都想 天生D頭髮唔直 會自己變曲

我都係

歧視女性，你小心啲

大家剪開幾錢

我先

60速剪

45淨剪

嬲鳩？

啱啱先見到個女仔電負離子

Where

230

我都電過 生翻出來果D都係攣嘅 頭頂攣 髮尾直果陣好柒

位於邊疆嘅屯門

屋企有冇牛？

一頭蠻牛

闖情場竟成爲一頭蠻牛

屌抖唔到氣

呢排剪140
剪完個人都型啲

班韓狗矛到呢

165

天滅中共

喂

我見你個實習好似有software engineering 喎

去旅行大家有無試過遇到啲靈異事件?

瑞典入咗粒肉丸

德國gg

德國世界波
波果然係圓
唔到最後都唔知結果

德國球迷：

瑞典球迷：

將b都要返煙腸了

關你撚事咩

串過馬撚

（;￣O￣）

食屍鬼出ps4驚

東京食屎仔

長大啦好嗎

你啲外行人唔明

小揚生煎高汁

聽日翻工如果沖嘢飲就試整黑糖珍珠鮮奶
如果收銀就繼續睇吓會唔會有人來相認

大6嘢高汁

其實有無人同你相認

呢個post嘅人未有
本身識嘅朋友有～
來緊呢個禮拜剩係煩星期一

原本有 就係我

大家好我都係98年

你想一個人？

走數將

好耐之前掛念一個人，而家只係想自己一個

掛念咩人

聖誕舞會識，幾啱傾 結果只係佢外向同自己領錯情

幾耐之前嘅事

好耐，耐到唔太記得 中3/4掛

咁長情

定係最近先失戀

好長情

佢係第一同雖一真係有戀愛感覺，之後個d都無哂feel
早排放底左，名都多左 好好過 三隻字

老鼠肉 地溝油

完全明白
好難搵一個有一樣feel嘅人

我呢

情聖將？

屌你個閪

Feel free to share your experience(s)

冇啦 逝去感情如何留得住

柒巴需求好大？

yes再講屌埋你

我不知道
含家產

癡線佬

愛你愛得如此瘋狂

男人都唔放過

已閱

可能bisexual

香港有新Starbucks旗艦

Starfuck
利申飲開雀巢

starbucks不了
寧願7仔

三日飛十二班機

偶爾對自己好少少

旗艦有咩特別野

特別大

好大間
下午茶：
美式鬆餅
意大利芝士餅忌廉鬆餅
士多啤梨鬆餅
焦糖香蕉朱古力鬆餅
配純正楓糖漿

同tea bar + special drink

siu4

心邪

利申：窮

黎人，餵將B吃餅

我食塞米得啦

聽到都覺得貴

乜都唔使做，每年十萬
啲錢咁易賺

My guess is Under $100

市民D稅金

走先

gimmic嘢
on99
同啲乜柒黑糖豬奶一樣

唔好走～
（*電視劇配樂start)
將B我同你share一份

好多fd去排隊，過多幾個月就變正常㗎啦

會唔會ho chi CWB Pacific coffee gum ?
佢哋d waffles ho jeng

其實係咪好飲架

無情將

call me浪子

返大陸溝大陸仔

牛逼將

大陸妹啊

正過你

點正過我

型

你鐘意平頭裝+polo+皮帶西褲+皮鞋？

我9up

韓仔高汁啲

我明你啲口味了

韓狗請收皮

去過就知

去過就知韓狗無禮貌
幾”靚仔”都無用

冇交集 唔g

將b淨係睇樣唔睇內涵
膚淺

support

將B mola mola

去過
好撚柒喎
全部一線眼
除咗高都冇咩可取之處

+1

Which dick face negative skin me

細J

Dead

做咩

著衫品味奇差

今日收銀 終於唔洗俾人話沖錯嘢飲

屌你個西
我見香港人為左杯黑糖珍珠奶茶排咁耐
我去左台灣飲
屌你根本就係200%糖既珍珠奶茶

係呀 糖水轉黑糖咋嘛

唔明點解咁多人飲
咁甜
飲死人

畀人Dead air

咁叫黑糖珍珠奶茶 半甜
就有珍珠奶茶飲

或者珍珠奶茶double糖

黑糖會有焦香味嘅 兩樣嘢來
如果間嘢茶底靚會差別大d

我識整

快D來買嘢飲

我識飲

唔夠數點解屌你地

份糧包埋宣傳？

仲要係星期一
一向星期一都係少人嘅

你係咪Shaw 㗎 @問妹

羽中星期六返唔返工

係咪個樣嚇親人

本來想試，聽fd講甜到乜咁 即刻不了

我地覆你

想cow me？

甜到咩地步

有得微甜架？

甜到飲完一啖起痰

都係飲天仁
香橙綠茶
微甜算啦

唔翻

西柚綠茶都好飲

依個未飲過！
唔酸？

少少酸 不過我覺得接受到

下次trytry
唔好伏我

怕酸叫佢落少D西柚汁
不過我覺得香橙綠茶有時都幾酸 D橙仲有機會澀

香橙綠茶冇中過伏喎
我叫開3成糖

屌 去個廁所都俾人鬧
是咁的本身間嘢冇廁所 要去隔離商場借
咁我本身已經忍到就來瀨先去 去到一樓個廁所 廁所門口間舖同我講有人 咁我以為入面個人好快出來啦 企撚咗五分鐘以上都唔出來
敲門問吓入面個人有冇事 廁所門口間舖個人掉轉頭話我唔應該敲門 急就上多幾層
咩料

敲唔敲門關佢撚事咩
不過點解你唔上一層呢

同佢講真心擔心佢有事吖嘛
阻人屙尿者死

急到就瀨一時三刻點知佢咁耐
好彩今日準時收工

聽日exam
而我乜都無溫過

on9書都好溫

It9:正常係考完先溫架喎
知道題目範圍先可以溫到㗎嘛

早

食緊飯前面有班溝普通話嘅𡃁仔嘈嘈閉

啥？

操你媽個b

你今日係邊到食

屋企

食咩

其他女

大獲了
比人踢爆

轉les?

果然係食家

真牛b

近排去咗邊度威

Home lor-.-

我個日係g場見到泥b拖住空姐

我見佢拖住幾條空姐

98已死

唔撚是掛
player泥

羽中有冇事
鰂魚涌公園槍戰

同吳業坤一樣
扮毒食女

RIP

多謝關心 係屋企

Anyone 98

冇人應你

咁點
習慣就好

玩咗陣

del咗

加個壹
抽到得鼻屎獸可以上究極

鴉神獸

照Del

Bandai冇驚玩得長

之前好沉迷隻Linkz

營運太垃圾

出完戰暴棄咗

仆街 BANDAI 出隻垃圾New Gundam Breaker

屌佢老母

閃光暴龍獸>戰鬥暴龍獸

聽講好遊戲嚟

個降臨打到吊曬鬼

垃圾到冇人要

玩到好大壓力

嗰陣特登升好曬等打降臨

係

變曬垃圾

今集愛回家痴咗線

碼頭果度幾型

今集講咩

十五二十

大小姐同大家姐

有冇人玩Pokémon Go

重玩翻好多嘢唔識

咩係團體戰

raid咁嘅野
一齊打隻精靈
贏就有得用有限ball去捉

一次都未打過

難打？

睇佢幾多星
1-2星都solo到
3就3-6都夠做
4就7個up
5座底都要10個

5星一定係神獸btw

聽日去試下先

冇玩差唔多2年

嗰陣玩到23左右棄咗驚

老泥仲玩緊？

冇啦
都開唔撚到

仲諗住問你擺fd code

嘩有人想做我朋友

打牌輸兩舊

打親都輸 朋友約親都推

我又係
但係太耐冇打

威啦
有朋友

點夠你黎

？

泥b多朋友

Fun

屌！班冇腦港女真係咪撚去旅行

咁on9都冇俾人老強，真好運

Ho siu lor

積口德啦

照完鏡？

厚德邨村長！

對唔字

Last day 未

5号

号号号号号号号号号

罰抄完

屌你老母大陸閪

4號要開始返煙腸

已知：老泥on99

減油

食地溝油食到傻撚咗

Creepy

又食女

450路
你又arm?

人瑞

1000